其實星期六要返幾日都幾撚高興

我很高興

星期六返公司

高興師

星期六師

打錯
應該係要返半日

觀塘

番印度高興d定返工高興d

掩耳盜鈴師

坐車唔洗同人逼爽

剛睡醒
在床覆
很高興

別高與

星期六啦食早餐呀趕住睇早場忙過返工

今天應該很高興

呃鳩自己師

好過係上屋企毒

係屋企打機仲爽

六日師

別高興

下次貼返張圖吖，唔該

星期六同定拍拖很高興

我訓多陣先 你翻公司啦

星期六可以瞓到安樂醒嘅人先配做人

觀塘?

返工師